今日真係唔應該呼吸

呢啲係乜空氣黎。。。